陳奕迅個女好似幾正

邊個話Eason嫂徐濠縈淨係識遊山玩水花錢買衫㗎？十四年來Eason走南闖北忙搵食，康堤順利入女拔又品學兼優，絕對係媽媽徐濠縈功勞。一年一度又開學，暑假最後一個周末，本刊就發現廿四孝媽媽親自帶住囡囡去眼鏡舖配眼鏡準備開學。買完眼鏡，兩母女隨意站在街邊雞啄唔斷，眨吓眼就快14歲的康堤已經高過媽媽，兩母女話題多多，好感情到兩姊妹一樣！

雖然陳家有女初長成，不過在Eason同阿徐心目中，康堤始終年紀細仲需要悉心照顧，日前Eason接受訪問，表示雖然自己在英國留學長大，不過就未捨得送康堤離家；至於阿徐，對女兒的學業生活到交友，一樣緊張管到實，知情者透露：「康堤愈 大，阿徐愈係覺得個女有個簡單正常童年最緊要，所以社交網絡一定唔會晒女正面相，偷拍個女彈琴都係得背影。康堤喺學校真係好受歡迎，唔關佢爸爸係邊個事，因為佢讀書叻、性格好、識彈琴唱歌早已係學校風頭躉、唔少師姐師妹都係佢fans。阿徐好緊張康堤交朋友，尤其呢個年紀好易受同輩影響，想佢作風低調啲又怕佢影響學業，所以近年花多咗時間箝實個女，下個月佢間舖執埋，佢就全副精神放番喺個女度，做全職阿媽。」康堤正值少女期，睇實啲都啱嘅！

好撚正，對腳好長
把秀髮又帶點淫賤ABC味
他日必成性器！！！

話說康堤唔似老豆又唔似老母，到底似邊個
好想做佢一日，可以瘋狂逼老豆唱哂成隻h3m過我聽！！！再趕隻癲老母獨佔迅迅

早前44歲生日的壽星女徐濠縈，獲Eason、偉仔同張震三大男神送祝福，開心到不停在派對上嘟咀派飛吻，仲舉埋V字手勢影相，而梁朝偉同Eason就鬥耍詠春，一大班人玩得勁開心！

朝偉B，卡娃伊呢

Eatable

食得好住得好
btw 大奶奶呢

佢老母都無
對腳夠做

正喎

幾多歲?

14

卜卜脆

返去玩起靜啦！咁後生唔岩你

面形+鼻+嘴好似阿娶喎
不過阿娶正常look係唔差

Life continues 封面

醫神做外父唔方好受！得閒就西面

又暗中吹奏朝偉

好似好高

啊美...FBI

金鐘child仔有資格嫁佢個女咩

佢真係好特別

淨係得佢可以100％ Sure到佢係邊粒丸走出黎

篇文話佢13歲就考左8級琴

我13歲仲柯緊屎

岩岩睇睇下個咀仔又有啲似
難得有星二代個女係偏似老母
詳見兩登女兒

呀娶把閪聲同小美一樣，一開聲就

咁快咁大個
定我老了

好想比eason西面

衝囝心水清

乜依家啲家d星二代咁早熟 fbi

高過老母

又講

Or fucking 鮑姐

原來已經係13年前

係呀！話咁快就14了
我都就黎40

你有鮑姐咪夠囉

沈月先fbi

時間真係過得好快

父愛如山

成日覺得2010打後時間光陰似箭，可能脫離左中學

點解要打格

沈月

睇埋正面先啦

佢地影完唔打會比人告

差對眼咋嘛！

咁快就咁大個

豆豆唔比佢做星真係浪費

有啲似momo

佢自己做過女星 知道呢行咁多黑暗野 又要陪訓又盛

眉清目秀，幾靚女

靚過老母

呀鮑有無陪訓

佢老母著衫啲style真係

唔知啦呢層

真係靚

靚唔過就大獲啦

想那個了喲

其實係打扮正常版老母

冇追開唔清楚
其實由幾時開始
Eason同偉仔frd咗？

等多兩年 準時開罐頭

由呀偉知道我係eason fans開始

Btw唔係啲普通靚女樣 個feel似華裔超模

老母睇到咁實想拍拖都幾難

著衫似唔似呀媽

已經咁大個

個樣似媽咪

咪又係做鬼佬肉便器

靚過媽咪好多，一出世已經係人生勝利組

佢住間屋都成兩億，想門當戶對都幾難

好正咩
周街都見到幾件

冇屎忽 邊度正

對波鞋幾靚
貴唔貴？

正係正在佢老豆係Eason

她長大得太快 會不會覺得快得要變壞

佢個女已經用celine trio袋
港女表示仲儲緊錢買

同老母一樣咁瘦

但包包幾正路

唔似老母？餅印咁款喎
阿徐雖然唔算係好老婆 不過佢都算係好老母 成日都陪住個女

靚呀

想同佢個女拍番段:只差一點點即可以再會面

lm

已經咁大過

點解所有星二代都係性格好 讀書好 十項全能咁

之前係書店做野serve過佢兩母女 個女係幾靚 睇落幾乖乖女feel 打扮得幾樸素 但呀媽就著到去飲咁款

含間接宣傳

😂笑咗

個頭開得好

cd 封面個bb 樣都超得意

冇波

時間過得太快了

都唔係既
Eason澄清過佢只係冇左1/3粒
雖然佢送俾華星冰室塊牌匾都係寫"單春迅贈"

14歲

梁朝偉 依家 普通阿叔樣

仲有兩年 忍多陣先溝

仲係咁型

大撚把錢

希望對閪迷豆屎眼無遺傳比女女

DGS

有無諗過佢老豆乜水？
會唔會見何家千金用h&m袋？

呀娶仲話個女紅唔係因為老豆，佢啲呀sir miss都係聽佢老豆歌大

可以行上山個女既style

可能隻眼好細

係會見過
好sporty

好想同呀囡做。。。功課

好普通...
估唔到大得咁快

家長日開演唱會

你叫我做浮誇吧

朝偉no.1

當然

點樣冇左1/3

見家長個陣會唔會拎埋簽名

她長大得太快會令我覺得自己未大

對腳好撚長

彈琴咁叻比佢打J不得了

覺得時間過得好快

個個都咁諗 咁快14

係丫， 你叻了 ，哈哈
你黎提我添丁喎

屌咁大個架喇?
我仲以為係細路女

諗起第時做佢男朋友既男仔慘 外父外母都咁鐘意黑面又要識應付外父9up

佢點睇佢老母成日著到古靈精怪

得一粒女，外父咁有錢，用掃把烹都唔走啦

好似老母

好想做佢男朋友囝

你又知人哋對老公唔好

得我覺得唔似，可能第一眼

一齊9up應該幾好笑 吹神

細個肥嘟嘟都好得意

洗咩打格仔，
過兩年又入行啦，
垃圾星二代！

似淫kay

Gay的 有朋友個細妹讀緊女拔
話Eason個女同佢同級 最近同緊個高form拍拖
冇計啦女校

陳奕迅個女定佢條女？

越大個樣越似老母 希望唔好繼續變形

之前睇過佢個女張校服相 係好撚正
我偉又係好撚正
加埋奕迅

人轉眼將會大個女
包包

似佢老母, ipad

真係她長大得太快會令我覺得自己未大

決定戒j兩年

講真着左高腰褲望落個pat道好奇怪 細心睇隻腳仲好短

14歲都未夠想有幾長腿

我覺得有d似歌神老婆 羅mei mei

咁快咁大個, 明日之星

咁快咁大個

偉偉young左

大過咗之後就同徐濠縈一鳩樣

對老公好係一回事 大洗老公啲錢又一回事

通常女嘅似啊爸果邊多D，男嘅多數似啊媽果邊

唔知佢聽tfboy 韓仔定老豆呢

想屌

大得咁快？

一路扑 一路聽十面埋伏
射多幾次call白車

好在著衫正常過佢阿媽

校服

朝偉個樣開始有老態,點解個天要咁殘忍

難得個女衣著咁正常

嗰天俾佢屈機咗幾十年都殘忍
咁對其他毒撚算係咩

呢張正

難度你還未習慣自己的樣子所帶來的不便嗎？

頭盔都唔戴

男女校都係咁架啦 所以話同性戀點會冇後天

老公豬

咁咪仲好
Keep到隻豬耐啲